今日拎左5 份頭條日報, 同6 張左狗傳單, 你呢?

作為和理非冇可能連呢個都做唔到

做到

活動黎？

連續幾日拎左幾張民賤聯候選人嘅宣傳紙
就當場撕爛咁多張

唔出聲嘅狗咬死人

自己參透

其實你都岩

推